老老實實，做 tech 嘅讀 cs 唔好學人讀 fintech

寫 programme 嘅讀 cs 唔好學人讀 fintech
做 data science 嘅讀 stat 唔好學人讀 social data science
想做 AI 咪 PHD CS 何必讀 applied ai

大學開埋啲濕鳩科黎呃你地班年少無知胸懷大志嘅少年，以為做 tech geek 點知讀到畢業連 SQL 都唔識寫，Excel 都要人教。 中咗伏嘅 double major hard science 係你唯一救生圈

fintech真心on9

不能同意更多

假設你有幸 in 個讀 Fintech 嘅，但連 discrete maths 同 cryptography 都冇讀過，中伏唔好出黎喊 90 00 後廢

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

唔係咁點cap水
特別係Poly

其實係，求其係兩個dept抽d濕鳩入門course就包裝做成個degree，周身刀無張利

應該話 in cryptocurrency developer

張 transcript 掀黎掀去 advanced course 冇兩三個，github 空空如也。

真

cs肯定難入過fintech 啦

都係為呃錢姐，是但喇

做 P 仔去 bootcamp 都得啦

睇你咩level同做咩type囉